無拖拍又想搵人識，就一齊就想縮沙

一兩次之後唔敢再同異性有深層接觸 ，好驚重蹈覆轍

我都係咁

好煩 到底想定唔唔想拍拖姐

我覺得我係無自信

對方條件太好？

好驚害左人

一樣
左諗右諗

same

逃避依戀?

唔知點解會驚

好想識人